有冇人今日睇野仔

做咩無啦啦會有人沖上台到

有個仲要係恆仔